各位連登仔下次開party試下玩依個主題

岩岩係朋友facebook見到
momo已經正式由恐怖公仔膠化到潮流玩意

講還講